其實老麥係咪要有男性專用隊

屌佢老母，諗住去老麥食個晏，前面個師奶帶著個塞豆窿，喺counter面前叫個人攞餐牌，又問開心樂園餐有咩送，又猶疑不決，等咗成幾分鐘，跟手我前又有一班女中學生，

我都真係想像唔到，香港有人連叫嗰麥當勞都有困難。

真係好𤷪

你喺學生lunchtime 去就知乜料

M記跟本無飯，樓主唔好ff見到女啦

講真, 有d 男人都好閪慢
真係唔應該用男女黎分, 雖則女人on99既比率高好多係事實

利申: 女, 叫m 記只會係拎定錢去買, 一次過講"1號餐六件雞飲可樂走冰喺度食"就講完

加埋唔該會比較好

pmed

佢覆完一次先講唔該

其實應該好似廁所咁分三條隊

最撚憎係d人一路排隊一路撳電話
之後到佢又係度"呃...."呃左成分鐘先講到自己想食乜
屌你老母食個m記都要諗成分鐘
望住上面個餐牌on99企係度唔知做乜
好啦嗌完人地覆返佢
佢又撳電話 之後一句:吓？
企係呢d人後面真係想一野煎巴佢

唔用嗌飯唔通用點餐

Agger

應該炒埋嗰啲講晒食乜之後逐樣逐樣問番你既垃圾阿嬋

要

全面用機嗌餐

agger
叫個餐十秒講完啦阻撚住哂

我只會叫一個餐
脆香鷄翼餐，飲芬達，拎走唔該！
去麥佬係可以解決我嘅選擇困難症
其實餐廳真係會死左

30秒

agger
最憎啲人又唔留心聽人講嘢 人地講完一大輪就吓 屌你咩咁撚on9咪出街啦

包埋畀錢同找錢時間，

女人/C9 廢老 次次買親老麥都左度又度 又慢慢咁拎D散紙比人 阻住哂

有啲八婆仲要俾錢嗰陣至慢慢摷個超大手袋，又或者拎個棉胎咁撚厚嘅銀包出黎嘟八達通，都算，仲要嘟極都嘟唔撚到

你早啲拎定錢拎定咭出黎怕俾人先刧後姦？

今朝都遇到
企喺counter前睇餐牌，睇左成2分鐘先講到個6號餐
飲乜又諗成分鐘，前後叫左兩個餐
比錢又要比散紙，仲笑笑口同個收銀講「哈哈哈，唔想袋咁多丫嘛」
結果佢錢都未比完佢個餐已經等緊佢拎

現金定八達通

三號餐可樂少冰拎走八達通
五秒都唔洗嘅野其他人可以妹成幾分鐘都未叫完

拎定既24蚊現金冇毫子, 如果八達通既我會禁機算

我都係咁
6件麥樂雞餐轉粟米飲zero加個豬柳蛋拎走
佢:係咪6件呀?
我:係
佢:飲咩?
我:coke zero
佢:係到食定拎走呀?
我:拎走
佢:多謝你二十...
我:個餐轉粟米加多個豬柳蛋呀
連d counter阿嬸都係戇鳩鳩咁

每日去atm同叫餐都會挑戰自己最快記錄 有幾快得幾快

趕住去死咩

我琴日食，係前面個男人諗左10分鐘，係咁係條line到來來回回，d收銀反哂白眼

傻啦 個店員一樣會答
「係 一號餐 六件 飲咩呀？拎走定係度食？」

頂, 咁講既男女就冇分別啦, 係d 店員9姐

認真，自助叫餐機畀正常人用，啲C9/廢老用Counter,提升效率仲好

拎撚定d錢出黎就唔會問架啦on9

好多港女師奶唔識用

我食m記
會預先諗好食咩
成個process 唔過30秒
大前提當然個啊姐知道我想食咩
因為我成日去

排又慢
等拎又慢
仲點叫快餐店

同atm一樣道理 明明你去之前應該諗好自己要點咩 但係佢哋就好似揀老公咁撚樣 諗成世都未諗好要咩
強烈要求男女要分開兩條隊買嘢食

排到你咁又點
啲職員一鳩樣
我：2號餐6號餐2杯芬達拎走
職員：要咩話先生？
我：2號餐6號餐兩杯芬達拎走
職員：飲咩？
我：芬達啊
職員：兩杯都係？
我：係呀
職員：喺度食定拎走？
我：拎走

應該叫vip隊

香港唔算慢
加拿大m記 慢慢整 仲要已經冇乜客

應該有D人近視望唔到有咩食
如果餐牌係出面會好D

Ching係老麥食左個咩飯

ATM都係

快餐呀，唔係慢餐呀

你講得太撚快個職員會跟唔到，又會問返你「食咩話？飲咩呀？喺度食家攞走？」

我食開九龍塘, 佢地跟到